所有黃店再賣口罩一定要將文宣貼滿全店先

若果有藍屍攪攪陣就叫佢答口號屌走佢，係香港正苦無撚用，無撚理由正苦請客，黃店埋單

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！